最激嗰啲根本唔係鬼

踢的士嗰個，條褲有螢光捧，邊係鬼？

叫大家去北角同黑社會打過，拉咗幾個手足後上咗個 van 仔，邊係鬼？

堅持唔切！
堅持唔切！
堅持唔切！

切咗仲點可以捉到咁多手足。

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

如果你都報晒新聞話當日d 鬼有螢光棒，今日仲會帶俾你睇？